vlakove nastupiste
/ mame urcity pocet nastupis
/ma ktere prijizdi vlaky
/vlka muze mit libovolny pocet vagonu a jjeich typu, vykon vagonu, 1.trida ...
/prijede vlak muzeme pridavat vlaky, nebo na zacatek dalsi lokomotivu
/vlak vektor(list v c#0
/natstupiste fronta